今日去咗國泰城FA interview 嘅巴絲入一入嚟

大家in成點
小弟今日final in 個interviewer勁friend好似吹水咁in 之後又有幾下話good咁
臨走又握晒手咁
但冇role play得English passage
問其他人 有啲有role play
係咪冇機了我

P.S.祝大家早啲收到BC Call順利收埋OC

毒撚開po無人理

恭喜你實有offer啦

好驚佢笑騎騎放毒蛇 佢有題問我知唔知FAIL咗之後幾耐先可以再APPLY 係咪暗示了
BTW一齊加油!

琴日都有去in，但係寫左7月先得閒返工會唔會太遲唔請？

垃圾工 狗也不屌
已quit

有去 緊張到口窒窒但有role play 有passage

想問咩叫打爆個廁所？

點會係暗示
Btw飛左2年

好似唔會的 如果真係請你會安排你去嗰排嘅班
你上山埃空少page個生死冊望下啲巴絲寫隔勁耐available 都有offer

係就好了
希望可以做到同事啦

男人老狗走去做空姐

oh thanks！唔知要等幾耐先知得唔得呢好想快d confirm

好做唔做做FG

咁你做緊咩咁巴閉？

FG 定 FA

讀完篇passage之後個interviewer有冇再問你關於篇野既野?

基本上而家國泰會吸引都請

有呀

係空少

英文垃圾都請 ?

又係你

又如何

413考完既人 最快都要2星期先出result
413前果班interviewee 好多都未出call

所以413 等下先